突然想BBQ 有冇人跟機

一個人咁樣bbq咪得

有火槍應該唔難透

秒

好提議

一個人原來都可以盡慶